買咗SE白色，想換黑色

㩒錯咗，可換可放

64gb

Push

樓主留TG？